|Switch機主討論(115)| FFVII,X | 耀西的手工世界 | Cuphead | Labo VR

頭post包含 Q&A / 實用資訊 / 遊戲發售表, 請多加善用

常見問題

Q: Switch有無鎖區?
A: 無，eShop 分區跟 ac，一機可同時登入 8 個 ac

Q: 網絡對戰遊戲online玩唔到?
A: 港服未開, 去轉region做日本/美國

Q: JoyCon 連接有問題/ 用用下無反應?
A: 可以試下撳實JoyCon側邊個Sync掣2秒

Q: 點揀叉電器/USB-C 線?
A:

Q: JoyCon手帶調轉插點算?
A:

Q: 點連 5gHz WiFi?
A: Set 個WiFi Channel去36-64 or 100-140之間

Q: 點連大學WiFi?
A: 連唔到

Q: 部機黑畫面/定咗格/撳電源掣冇反應
A: 長撳開關掣十二秒

Q: 要keep咩先有保養?
A: 1. 需維修的主機及配件 2. 主機外箱 3. 印有銷售店舖名稱或蓋印之購買收據 4. 主機包裝內之香港原裝行貨保固證

Q: Switch行版/日版/美版有咩分別?
A: 行版有保養同香港用嘅三腳火牛(不過任何版本都係用國際牛)，其他一樣，內置多國語言(無中文)

Nintendo Switch 2017年3月3日 於香港正式發售
售價 港幣$2,340

任天堂Switch香港官網

連登post(114)

任天堂Switch Online App開放下載 (香港未有)

App功能
1.同唔同遊戲會有連動要素, 例如Splatoon2, 透過個app可以睇到自己嘅對戰相關數據同買裝
2. 可以進行語音通話

任天堂Switch ONLINE會員服務
2018年9月19日開始收費
可享有7日試用期

1. 網絡連線

2. NES - Nintendo Switch Online

3. Cloud Save

4. Switch Online App

5. 特別優惠

會員可下載免費遊戲「Tetris 99」(俄羅斯方塊大逃殺)

收費:
每年 19.99USD/ 2400YEN (約港幣$160)
可只購買1或3個月會員資格, 惟其價格亦較昂貴

Nintendo Switch家長監護程式
*裝左可以睇返自已玩左幾耐

Android:
iOS:

任天堂會員 - MyNintendo

任天堂平台遊戲發售表(更新至3月29日):
資料來自互聯網, 或有錯漏, 如有發現請留言通知開post巴打
注: Indie作品只包含部分較為注目之作

2019年:
3DS 3月8日 毛冷卡比加強版
Switch 3月14日 戰國無雙4 DX
Switch 3月14日 Winning Post 9
Switch 3月14日 Caligula Overdose [中文]
Switch 3月14日 DLC Captain Toad 新關卡
Switch 3月20日 Dead or Alive Xtreme 3 Scarlet [會出免費版]
Switch 3月20日 陸行鳥不思議迷宮EVERY BUDDY
Switch 3月20日 超級機械人大戰T [中文]
Switch 3月20日 露露亞的鍊金工房～亞蘭德之鍊金術士4～
Switch 3月21日 Nuclear Throne [eShop]
Switch 3月21日 Blaster Master Zero 2 [eShop]
Switch 3月22日 Unravel Two [eShop]
Switch 3月26日 FINAL FANTASY VII [eShop]
Switch 3月29日 耀西的手工世界 Yoshi’s Crafted World [中文]
Switch 4月4日 超級龍珠英雄 World Mission
Switch 4月11日 FINAL FANTASY X | X-2 HD Remaster
Switch 4月12日 Nintendo Labo -VR Kit- [中文]
Switch 4月12日 Nintendo Labo -入門版VR Kit- [中文]
Switch 4月16日 My Time at Portia | 波西亞時光 [eShop] [中文]
Switch 4月18日 夢幻模擬戰 1 & 2 重製版
Switch 4月18日 Cuphead [中文] [eShop, 實體要等DLC出後]
Switch 4月18日 Katana Zero [eShop]
Switch 4月18日 Konami Arcade 經典合集 [eShop]
Switch 4月23日 Mortal Kombat 11
Switch 4月25日 遊戲王 Legacy of the Duelist: Link Evolution [eShop]
Switch 4月25日 龍族教義: 黑暗再臨 [中文]
Switch 4月25日 更新 Starlink Starfox新內容更新
Switch 4月25日 FINAL FANTASY XII THE ZODIAC AGE
Switch 4月25日 海腹川背 Fresh! [中文]
Switch 4月25日 Sword Art Online: Hollow Realization Deluxe
Switch 4月25日 殺人偵探開膛手傑克
Switch 4月25日 小小伙伴 - 狗狗 & 貓貓 - [中文]
Switch 4月26日 Box Boy & Box Girl [eShop]
Switch 4月 Super Crate Box [eShop]
Switch 4月底 DLC 大亂鬥 JOKER & 3.0更新
Switch 春 Cadence of Hyrule – Crypt of the NecroDancer Featuring The Legend of Zelda | 薩爾達節奏地牢 [eShop]
Switch 春 Konami 惡魔城合集 [eShop]
Switch 春 Hellblade Senua's Sacrifice
Switch 春 Friday The 13th
Switch 春 TINY METAL: FULL METAL RUMBLE
Switch 5月10日 黑街聖徒3 | Saints Row: The Third
Switch 5月21日 Team Sonic Racing
Switch 5月21日 Assassin’s Creed III Remastered
Switch 5月23日 Resident Evil 0 [eShop]
Switch 5月23日 Resident Evil 1 [eShop]
Switch 5月23日 Resident Evil 4 [eShop]
Switch 5月28日 For The King
Switch 5月30日 VA-11 Hall-A: Cyberpunk Bartender Action
Switch 5月 Darkwood [eShop]
Switch 6月6日 妖怪手錶 4 -同一天幕下的我們-
Switch 6月20日 Summer Pockets
Switch 6月21日 古惑狼賽車
Switch 6月25日 Mutant Year Zero: Road To Eden DX
Switch 6月 Super Mario Maker 2 (超級瑪利歐創作家 2) [中文]
Switch 6月 My Friend Pedro [eShop]
Switch 7月4日 Stranger Things 3: The Game [eShop]
Switch 7月4日 CLANNAD [中文]
Switch 7月4日 進撃の巨人2 -Final Battle-
Switch 7月25日 Kill la Kill The Game -異布- [中文]
Switch 7月25日 符文工房 4 特別版
Switch 7月26日 Wolfenstein: Youngblood
Switch 7月26日 FIRE EMBLEM 風花雪月 [中文]

Switch 8月30日 ASTRAL CHAIN [中文]
Switch 8月 Pine [eShop]
Switch 夏 Daemon X Machina [中文]
Switch 夏 MARVEL ULTIMATE ALLIANCE 3: The Black Order [中文]
Switch 夏 Castle Crashers | 城堡毀滅者 Remastered
Switch 夏 鬼ノ哭ク邦
Switch 夏 Bloodstained: Ritual of the Night
Switch 夏 Double Kick Heroes
Switch 夏 PixArk
Switch 夏 逆轉裁判 123 成步堂精選集 [中文]
Switch 夏 Neo Cab [eShop]
Switch 夏 Rad [eShop]
Switch 夏 Creature in the Well [eShop]
Switch 夏 Bloodroots [eShop]
Switch 夏 Swim Sanity [eShop]
iOS/Android 夏 Mario Kart Tour
Switch 秋 勇者鬥惡龍XI S 尋覓逝去的時光 完全版 [中文]
Switch 秋 Dead By Daylight
Switch 秋 Alliance Alive | 復活同盟 HD Remaster [中文]
Switch 秋 Overland [eShop]
Switch 冬 Pokemon 劍 [中文]
Switch 冬 Pokemon 盾 [中文]
Switch 冬 Samurai Shodown
Switch Disney Tsum Tsum 嘉年華 [中文]
Switch 哆啦 A 夢 牧場物語 [中文]
Switch 実況パワフルプロ野球
Switch 薩爾達傳說 織夢島 [中文]
Switch Ninjala
Switch Minekos Night Market
Switch Samurai Gunn 2
Switch The World Next Door
Switch King of the Hat
Switch Untitled Goose Game
Switch Romancing SaGa 3

2019年:
Switch 動物森友會 (動物之森) 新作 [中文]
Switch 路易吉洋樓3 [中文]
Switch FINAL FANTASY Crystal Chronicles Remastered Edition
Switch Ninja Warriors Again
Switch 數碼暴龍/Digimon Survive
Switch Terraria
Switch Windjammers 2
Switch 酉閃町 Dusk Diver：一個人的西門町
Switch TOWN (GameFreak RPG) [eShop]
Switch Shovel Knight: King of Cards [eShop]
Switch 閃電十一人 戰神的天秤
Amiibo 大亂鬥 比超/Isabelle/Ken/Young Link/ Daisy
Switch 少女與戰車戰車夢幻大會戰DX
Switch Ninja Box
Switch The Elder Scrolls: Legends
Switch Guilty Gear XX Accent Core Plus R
Switch Killer Queen Black
Switch Grandia I + II (格蘭蒂亞/冒險奇譚) HD REMASTER
Switch SD高達 G GENERATION CROSS RAYS
Switch SteamWorld Quest: Hand of Gilgamech [eShop]
Switch CrossCode [eShop]
Switch Inmost [eShop]
Switch Forager [eShop]
Switch The Red Lantern [eShop]
Switch Ultra Bugs [eShop]
Switch Sniper Elite | 狙擊之神 3 終極版
Switch Konami 魂斗羅合集 [eShop]
Switch Shantae 5

2020年:
Switch 白貓Project 完全新作
Switch 符文工房 5

發售日未定:
Switch Metroid Prime 4
Switch 真女神轉生V
Switch Bayonetta 3
Switch 打吡賽馬
Switch Another Eden 時空を超える猫
Switch Gunvolt Chronicles: Luminous Avenger iX
Switch HYPER SPORTS R
Switch Skullgirls 2nd Encore
Switch A Hat in Time [eShop]
Switch Sword Art Online: Fatal Bullet Complete Edition
Switch Vampyr
Switch Doom Eternal
Switch 勇者戰機少女 [中文]
Switch Hollow Knight: Silksong

春季Nindies發佈會總結

Switch 即日 Nuclear Throne [eShop]
Switch 即日 Blaster Master Zero 2 [eShop]
Switch 4月18日 Cuphead [中文] [eShop, 實體要等DLC出後]
Switch 4月18日 Katana Zero [eShop]
Switch 4月 Super Crate Box [eShop]
Switch 春 Cadence of Hyrule – Crypt of the NecroDancer Featuring The Legend of Zelda | 薩爾達節奏地牢 [eShop]
Switch 5月 Darkwood [eShop]
Switch 6月 My Friend Pedro [eShop]
Switch 7月4日 Stranger Things 3: The Game [eShop]
Switch 8月 Pine [eShop]
Switch 夏 Neo Cab [eShop]
Switch 夏 Rad [eShop]
Switch 夏 Creature in the Well [eShop]
Switch 夏 Bloodroots [eShop]
Switch 夏 Swim Sanity [eShop]
Switch 秋 Overland [eShop]

2019:
Switch Ultra Bugs [eShop]
Switch The Red Lantern [eShop]

* * * * * * * * * * * * * * * * * * * *

《Nintendo Labo》系列新作《Nintendo Labo Toy-Con 04: VR套裝》中文版 將於2019年4月12日（星期五）發售

Nntendo Labo VR 套裝 介紹影片

對應Garage Mode可自製VR GAME包括64個VR小遊戲
可以入Garage Mode了解個game係點寫出來同改做屬於自己嘅game

Cuphead Nintendo Switch Announcement Trailer

留名

差小小誤中1001

twitch prime 拎一年switch 香港拎唔拎到

冇Borderlands
希望E3公佈啦

lm

yoshi最難係搵紅幣

@一直是一個人
4月23號出mortal kombat 11

Digital都可以放二手

家族や友達、みんなでマリオとでかけよう！ 「スーパーマリオ ファミリーミュージアム」UTが、全国のユニクロで4月1日に発売。「スプラトゥーン」UTも4月22日に登場。

今回の新しいUTの発売を記念して、大阪・ユニクロ心斎橋店のLED外壁には、3月29日（金）から4月中旬（予定）まで「スーパーマリオ」のキャラクターたちが登場します。どんなキャラクターたちが登場するのか、関西にお住みの方は、ぜひ、ご注目ください。

店舗にて本コレクションをご購入された方には、先着でオリジナル・ショッピングバッグがプレゼントされます。ユニクロロゴのボックスにジャンプするマリオと、大きなハテナブロックが片面ずつデザインされている特別仕様です。

Full collection:

全国のユニクロで4月1日に発売。

信唔信佢好？

認真 八方旅人入唔入得過? 諗住可以巴士撘車玩下

《耀西的手工世界》TVCM 2

冇人講GAME名

可能SET埋官方轉讓價
要用PSN交易

4月1當日講既先係FAKE

BTW PKM衫仲未有消息

又話SWITCH無GAME玩,
點解仲有咁多GAME未爆?

主線時間:80小時
連支線遊戲時間:110小時

Eshop有demo
試下先

「ドラゴンクエストビルダーズ2」，追加DLC第2弾「水族館パック」を本日発売。水族館の作成などの新要素が登場

アクティブゲーミングメディアは本日（2019年3月28日），PlayStation 4/Nintendo Switch用ソフト「ナイト・イン・ザ・ウッズ」の配信を開始した。価格は各1980円（税込）。

其實neptunia rpg 係出左未
係咪得中文版delay
咁中文版出左未
揾唔到嘅

good game

THE系列唔係PS既咩

3DS都好多

D名

係咪熟口熟面

想問用任天堂點數換個D samsung evo plus折扣，係香港有冇得用

印象中唔得

6月果隻妖怪手錶係唔係九成九無中文

係~

LEVEL ONE 乜柒GAME都冇中文架啦，甚至PS4既二之國都冇中文

The Nintendo 3DS was released today in North America, 8 years ago

Line

乜嚟

新火紋女主

傳4月尾又有大叻

春

唔駛傳
Smash更新70%有

動物之轟

應該係公佈Mario maker2發售日吧，官屮方都未正式公佈。

公佈 港台online service上線啦

Smash大叻

如果一次過公佈埋另外4個又唔拘呀

耀西襟唔襟玩？

要100%既話都幾襟玩

咩價位

我琴日係葵芳買，岩岩經過見到$355，要埋袋加$10

Yoshi 集花 紅幣先係精粹
如果唔係會7-10小時爆機，勁簡單同悶

紅幣好難下

機械Yoshi 差一粒但關野太煩唔想揾

免費一年會員

我手柄個邊位刮手 做工真係一般但好睇

樣靚緊要

係咪好用過呢啲百幾蚊貨仔？

百幾蚊用落如果？
有冇震同體感？

有自制turbo… 正版有冇

冇vibration

cuphead正喎

卡關程度感覺冇hollow knight咁高
尋日睇人gameplay玩hollow knight，認唔住買左，玩左3個鍾卡到想喊

呢2日Sega Fes 2019
唔知嗰隻game會唔會有消息

真女神5？

一開始d boss玩多幾次就過到

係
見佢有Atlus 真女神展覽

Mario & Sonic @ 東京奧運
2019冬

Sega京奧(heh)game

PS4/SWITCH
2019夏

セガはPS4用ソフト『新サクラ大戦』を2019年冬に発売すると正式に発表しました

d畫面咁真
一陣亡國興又當真拎黎用

Hellblade game play

Uniqlo譯Inklings做墨靈

人設變左久保帶人？
同埋d樣乜事？硬膠到咁既

想問真女5係咪唔洗玩過前作都玩得？

唔駛，不過出咗先算啦

音楽：田中公平

得返呢樣

佢D 膠公仔樣好恐怖，令我諗起隻JUMP FORCE
明明做返動畫Feel 仲平，點解硬要膠公仔化

只係想知大神娶咗邊條女！！！！

其他守生寡？？？？？？

唔係藤島康介已經冇feel啦

食哂

為dead stranding 買ps4 pro ....
跟住有莎木3
再有 sakura wars....
我部20000電腦。。。。只用嚟開pdf

No

但啲光武同打鬥好正

少年你真係太年輕啦~
dead stranding 我敢講ps4 冇可能出到，
早排有傳過sony 俾左套ps5 既development kit小島，
以小島性格分分鐘重新係ps5 套development kit度開發緊。

藤島個名而家咁臭，邊個肯用佢

新作『新サクラ大戦』主題歌『檄！帝国華撃団＜新章＞』初公開

用黎玩cyberpunk

沒有田中公平
新櫻戰甚麼都不是

D人買部成萬蚊既電話咪又係FGO

不了。冇乜興趣玩，好似switch ,買返嚟都係玩幾吓
最近買機戰等幾隻。。。我就早買極遲享受。。。。
啲價又唔睇。。。
過2 3 星期就俾人

而家得 莎木 deading stranding sakura wars 有興趣。。。

老屎忽
不嬲都完左架啦，係SEGA就黎執柒先執返D舊IP咋麻，你估真係出比你班fans呀

有冇人玩過5？？好後悔冇買嗰套極豪華套裝

如果今集同5一樣就。。。。

玩到5前傳咋當年5好難搵SEED

啲女唔係12 嗰堆冇性趣
所以我3玩咗1半

唔係果個年紀所以冇玩過，但係櫻花大戰啲op loop咗好多次，今次都係聽歌算

PS2時代1用3個系統REMAKE過

3都OK
基本上得5係可以話唔關帝都事好似係

而家諗返唔明，點解幾條女，櫻可以咁窮。。。
明明都係大角。。。
屌。。。越諗越覺得佢地係akb 48 嗰堆嘅前身
冇櫻大戰冇akb
（雖然我知個編劇已經由遊戲編到真實世界仲個個48食晒）

關咩AKB事人地係參照寶塚歌劇團

至於櫻點會冇錢
名族出身又係二刀二劍其中一個繼承心人
窮得去邊
只係因為堇真係好撚有錢先顯得佢好似好窮

SUMMER 2019
2020 東京奧運 THE OFFICIAL VIDEO GAME

WINTER 2019
瑪利歐&索尼克 AT 東京奧運

2020東京奧運官方遊戲 概念影片

Sonic另外再單飛出一隻 jm9

真實風嗰隻以前一路都有

有mario點出喺PS

手機版MARIO超音鼠奧運

係街機版
不嬲都有

上面0:41咪有手機

Mario 跑得快過Sonic
真人果隻有boxing ,足球,排球,好似唔錯咁

嗰隻係Sonic @ Tokyo Olympics
紅色嗰隻係Knuckles唔係Mario

0:38條女

sonic又好mario又好咪又係細蚊仔game 真gamer緊係追求photorealistc

詐屍

真係俾我吹中 奧運game

比負皮D人今個星期六放假

臨1001就會沖出嚟架啦

已經出現左負評啦

cuphead幾時有實體？

第... 一.... 頁.....

4月2

過左一個月無人玩啦呢d game

但仲玩嗰啲都好癲，見佢哋玩咗過千小時

Agger, d人好痴線

冇任豚份

admin著衫既

可能有呢，一兩年後

聽日又係一年一度既惡搞大會

nintendogs + cats back up on the North American 3DS eShop over two years later

咁多負皮嘅而家

最少都兩三負評
負評完係唔係都有錢收嫁

Microsoft leads the way in banning April Fools’ Day pranks

我反而期待邊間廠放堅料

smash joker

逆轉7

下個月尾入手switch 應該冇咁快出 switch 加強版掛

幫人清貨好嗎？

早買早享受
一個月前買左 佢而家出加強都唔後悔

Tune in 4/1 at 4pm PT for a new #SiIvaDirect featuring upcoming #HighQualityRips and new details on the SiIvaGunner #KingForAnotherDay Tournament!

高質Game "OST" channel

加強版又點，有幾多game真係pro版機畫面靚過初代機
甚至有板你睇new 3ds得一隻game係new機先玩到，其他都係d mini game

靚過 =/= 新機限定

Monster Hunter Generations: New 3DS/3DS Frame-Rate Test + Analysis

Best Buy leaked Joker render(?)

多謝梨提供例子十卜禾

有人要被炒

明白了

有無人試過去官方維修過？
大約幾耐拎得返部機？

セガフェス2019 公式生放送 DAY2（3/31）#2

ペルソナ5 ミニライブ＆トークステージ

lyn出場

陸行鳥迷宮
未開晒d職就通關
係咪冇得開返d未開既職

新人報到

岩岩先買左Switch，暫時只是有大亂鬥一隻驚

暫時對以下的驚有興趣：
Pokémon SS
Kart 8 (考慮緊買唔買，好似是移植作品Switch之後應該會出Kart 9)
Astral Chain (Background好有細細個時的香港特色，不過對白金工作室覺得唔可以抱有太大的信心）
風花雪月（想等埋實際系統先再作決定）

另外想問下九月份之後的遊戲幾時先有情報

此外，由於是在大店買，所以想問下有咩Mon貼推薦

mon貼我淘佬 一出就買果張用到而家

日本版有冇英文

mario kart 都要諗。。。
儲多錢啦。。。
買乜遊戲

出機乜都唔好搞住
玩Zelda暖下機先

有
跟部機語言
中文地區自動轉做英文版

白金自家ip用心程度同做傭兵係兩個等級，應該可以放心

特登轉返日文玩
頂唔住英文配音

時間都是問題呀Ching
我只是想精挑黎玩而不是儲驚封麈

Kart一定是好玩的 （玩過之前的系列）

但是問題是Kart8 本來就是WillU的作品，而且已經是兩年前出的
你睇返之前的作品，每部主機都應該會對應一款Kart
所以，好有可能年尾/明年有真正屬於Switch 的Kart

所以覺得可以等Kart 9先買

另外曠野之息同異劍2聽過大名，不過人大左，對RPG的興趣少左好多（Astral Chain是純粹喜歡香港景）

隨便買一張貼就得？

我有100隻。。。95隻以上只玩5分鐘

你買labo 1 3 + mario kart 有得揸電單車＋揸車
好玩好多，又識震

唉。。。每款有3盒全都冇玩就俾人

點解呀

Ching 另外五隻玩左幾耐

Zelda 9行廿幾個鐘，屌。。。其他都係1兩個鐘

噚晚玩咗唔應該開嘅咸濕排球。。。一玩玩咗3個鐘

你睇返之前的作品，每部主機都只會有一款Mario Kart

連埋冷飯型就唔止一隻

未必冇 但短期內唔使諗
而家呢隻仲好賣得

全盛義父 入到P2 係咪淨係需要小心 火雞衝刺同背後突襲

巴打錯post

係 不過睇你點用 我好少用touch所以塊嘢仲好靚

呀 sorry

老老實實switch 有冇岩手提mode玩既game

放假都冇掂過部switch, 而家連機都唔想打

社畜乙

玩錬金次次都要解調合x次戰鬥x次, 放棄了

買驚>棄驚>Loop

話說我eshop買咗亞蘭德123合集，直接從ロロナ玩起，玩完應該可以接住4出中文了

我想問下依家除左唔可以用副廠既dock
Type C to HDMI 果d 都唔用得?
拎個dock 去人地到玩好唔方便

【ハコボーイ！公式】
エッ！？
カービィ先輩が四角（ハコ）に！？！？！？

Pokémon Go - 小智攝鏡

新手想問 早幾日出個隻耀西的手工世界 如果喺日本eshop買 會唔會轉到做中文版?

轉到

利申玩緊

つ、つ、ついにガリガリ君が映画デビュー⁉

＃エイプリルフール ＃ガリガリ君 ＃ポケモン ＃ミュウツーの逆襲

係唔係咁喺setting 度轉做繁中就得? 唔該ching

不嬲都唔用得type c to hdmi

其實我而家仲用緊，但好彩又未壞
不過真係唔建議人用，後果自負

特報！ プラチナゲームズが総力をあげて挑む、待望の自社IPタイトル第一弾！アクションゲームの歴史を塗り替える、新世代ヒーローの誕生を見よ！

いつでもどこでも遊び心を #エイプリルフール #AprilFoolsDay

我都仲用緊副廠dock
係每次更新果陣拔左佢廢事出事

有大叻

令和

睇到都覺得痛

屌 香港eshop到底有幾廢 最近都無成功上到過

人大左更加應該玩zelda重拾興趣

zelda其實是冒險遊戲，而唔似RPG。
異劍就真的是進化了的JRPG

香港都無eshop

Japan trends
1 #新元号
2 令和18年
3 令和元年
4 #エイプリルフール
5 r18年

係唔係講whatsmall?
呢幾日都connet唔到，究竟係唔係可以上去買到野架

講緊Whatsmall

明明今朝先放左機戰T DLC 上去

F5 左幾十次入到個product page 但係都買唔到

Whatsmall依啲垃圾

我都係想買機戰DLC，搞咗成朝都買唔到

睇個樣似server 無人做maintenance所以死死地

唔通無錢到連IT 狗都請唔起

【太古の達人展覽：追尋商場命名之源】
太古城中心據聞將舉辦太古の達人展覽，展出多年前於太古城旁邊空地掘出百年遺物巨型太鼓。由於太鼓日語Taiko與中文諧音太古相近，當年鄰近遺跡的太古城中心因而以此諧音定名，以作紀念。將於中庭展出之太鼓體積龐大，約四層樓高，預計將吸引不少途人與遊客圍觀。

#CityplazaHK #LIVEHAPPY #AprilFoolsDay #愚人節快樂

攞正牌奶嘢

有排燒

比你奶Birkin
我奶Ada

Bio 5 Chris

5緊係奶Wesker

我都係咁話

CLS

TVTOKYO

禾含

有強迫症既話隻西都唔係易玩

耀閪

最難係D紅幣

有冇唔係愚人節的可能

唔係叫Next 咩

無,個logo同DMC太似

[キャリア採用情報]「電源回路設計者（AC/DC・DC/DC）」（京都勤務）の募集要項を掲載しました。

京都大把公司
唔好以為咁講我就會以為你講老任

Wrong answer

ゴールデンボンバー/令和 Full size

請問咁多位巴打ff7係咪冇出實體版？

唔講個logo fake唔fake,有咩必要分成p版同普通版

MHPV係日版，MHV係歐美版
條友係用MHXX同MHGU既邏輯

不過MHW都已經唔分開日版同歐美版唔同名啦，有咩理由走回頭路

完啦好嘛完全冇討論價值

搭單問點解其實FFX/X2 remaster 幾時出？啲網上video寫4月16而依度每個post頭頁都係寫4月11

炒乜野
擺到明係愚人節joke來

係咪即係日本eshop就4月11，實體版就4月16？

UK Chart: Yoshi's Crafted World is the Yoshi Series' first #1 game

日版 4/11 (齊語言)
其他版 4/16

Splatoon Island

點解April fool 要整得咁靚

一睇已經假到無倫唔想理
明明係整黎撚9班任豚都仲要攞黎講

今日終於打完燈火之星（一般），個結局好感人最後大家都可以返屋企，唔洗再係個世界入面亂鬥咁樣，可能先是每個人物想要的日子。
但現實上，應該都還是會比遊戲商（光）同玩家（暗）不同搾壓（最少我仲玩緊亂鬥）

有無Ching去過whatsmall到買DLC?

我想買鬥士證，不過成日都System Busy

同埋香港個E shop是不是仲未開？唔係話今年春天開咩？

突發大叻

遊戲界春=4-6月

同埋買fighter pass唔使去垃圾whatsmall
我行版game日版DLC

係呀 跟部機語言 部機繁中隻game都會自動轉成繁中

有冇得設定成唔同既game顯示唔同既語言

無，跟機語言既game就一定跟機，無得獨立set

任天堂仆街la 個垃圾Whatsmall我試撚左成日都上唔到去買DLC
原來係要轉殘體中文個網就上到，仲要好撚快

D 3D模唔似囉

任天堂(台灣)有限公司
任天堂(支那)有限公司

乜有香港咩

條友好恐怖

個頭key上去

有無人買到機戰個DLC , 佢老味想比錢都好撚難買

有冇巴打期待緊隻遊戲王
遊戲王外國市場咁大 希望唔會淨係出日文

好似有英文

上面啲人話要較殘体先入到垃圾whatsmall

玩日版保平安

Nintendo Switch『ドラえもん のび太の牧場物語』の発売日が6月13日（木）に決定！

新PV

官網更新詳細遊戲介紹

封面

想問下隻龍珠英雄 會唔會早出
定會照正式發售日4月4先出？

叮噹有冇中文版?

一講129.3既GAME 129.3就好勤力

好似有

VR空間でゲームやお絵かきが楽しめる「Nintendo Labo：VR Kit」を先行プレイ。遊びの可能性がさらに広がった，Toy-Conシリーズ第4弾

玩耀西唔好迫自己全齊個人舒服好多

嘩屌個whatsmall
我想買dlc呀

我有病

究竟有無得同靜香結婚

9成得踩界野

能夠做大雄你嘅朋友真係好辛福呀

咁都叫踩界

派朋友卡

其實套卡通入面都係結婚生仔
點解game唔得

龍珠出左

因為唔係細路結婚係大人結婚

SIE(Hong Kong) 宣布，2019 年 4 月 1 日起由曾任 PlayStation 土耳其區總裁的 Mustafa Yiğit 接任董事總經理一職，接替原董事總經理所鉄朗。所鉄朗今後將專注於日本營業部副總裁的業務。官方表示 Mustafa Yiğit 將以豐富的工作經驗及商業知識，領導 SIEH 進一步擴展 PlayStation 業務。

有冇中文

之前試玩冇

咪係

由以前開始就當是戀愛結婚遊戲咁玩

無得追女的話都是不了

其實隻game要出DlC都易：新女+新衫一定有人買

仲記得自己第一個追的是礦石場入面雜貨屋的女仔

希望真的是有正式Eshop
個Whatsmall廢到汁左去啦

上網dl定邊到買

見直銷出左post

等睇繼續垃圾whatsmall，連買NSO都要用whatsapp

唔講真係唔知有whatsmall呢樣野
一直係日美eshop買dlc

估唔到叮噹牧場物語6月就出到

證明垃圾

個POST比人屌爆左

Switch 個香港channel 寫左會員都是繼續去whatsmall買code

係咪要買定啲日store credit旁身？

P5S官網上線啦

關任豚咩事

開會員又點？個所謂官網買到咩

我想買dlc……

你地唔係都用開日本?

他唔開e-shop先係問題
有幾隻中文game 要港服先買到例如機戰
佢得個垃圾網whatsmall
段文都講左會員要上果個網買
即係部分game/dlc仲要忍個whatsmall

p5 stadia

用信用卡咪得囉，洗咩特登買定

睇介紹得日英 冇中文

隻DOA排球係咪有免費版？
如果有玩免費版既內容係咪不如唔好玩？

驚會block非日本信用卡,有條款寫無網絡服務/eshop既地區先可以誇區

依家先知ZELDA新手村個時之神殿有梯爬上去

搵人踏zelda post 1001
冇人踏

有冇野要補上頭post?
一陣得閒仲未有人踏就我開

我係小薯黎咋,問我都唔知

#metoo

最後一句想點

日本mh部推銀機好似好好玩 (尤期係9:30果部份)

咪即係波子機咁

體驗版

日版有冇英文

呢度版面有得換 係未有中文
亦唔知之後會唔會有

免費版係DMM/Steam隻課金GAME
2隻GAME黎

Switch 預計提供《生死格鬥：沙灘排球 3 Scarlet》基本免費版，之後才會另外推出。

而家街價賣緊幾多？買左會唔會仲有好多課金元素

400中，頭先買完

等多兩日就有得玩
出到第三集都唔肯出中文版

日服ehop要593，都係實體抵啲，唔該巴抵

巴打識唔識玩？我新玩岩岩玩晒佢個體驗版
都唔明佢個前後排同砌team係點
又冇中文教學

唔介意簡體字可以上tgbus 電玩巴士個3ds中版入面有龍珠英雄嘅攻略
一係上巴哈龍珠區都有上一集個攻略
最煩係唔明每張卡個技能同膠囊有啲咩用 因為會影響組隊
我覺得如果唔係要速刷或者完美爆機嘅話組隊就根據自己嘅喜愛就得
前中後排係講緊用幾多氣 愈多氣就愈多必殺點數
無哂氣就要返回覆區

Thx bro
本身想買 但冇中文版就真係要再考慮下

#4 ON TRENDING
1,796,443 views

冇手掣嘅

龍珠好唔好玩？

龍珠個教學mission冇得skip

巴打玩緊體驗版定係正式版？

正式, 有五張實體卡送

幾錢？係咪冇中文？

418
冇中文, 有英文揀
但我識睇日文

無英文
呢個圖係for agreement only

咁幫你唔到了

d game鋪fb係話日英合版
你有冇試過轉機既語言

應該係部機set英文

我上網見d demo都係英文字幕

有無人試過卡係開機畫面? 試過禁住開機掣12秒再開 都一樣岩岩先買炸屌

Hellblade: Senua's Sacrifice is coming to #NintendoSwitch next week on April 11

啱啱買就換機唔駛煩

去原廠維修定間店換好驚佢唔換比我 張單咁寫

聽日去買 今集可以上網同人打

柒日售後服務

我係信和二樓間星x遊戲買 有無人試過

可能係Switch畫質表現最強之作

call佢地問下先
再唔係直接call任記book期

拿，你信唔過間野就渣渣林卜老任維修，一機換一機
就算間鋪係黑店比左部水貨機你，你都有單有老任維修證明，可以話報海關大鳩佢
最怕你傻下傻下又比人水多獲

點解啲人會話呢隻係精神病患者模擬器

香港今個月開放online 啦 $155 一年

老任維修通過卜要卜幾耐後有得整電話係咪2406 5666
我想玩機戰點解要咁對我唉

要打上去CS姐姐先答到你幾時有期
下次買機去大鋪買啦，蝕少少比地產商但係有保證呀

電話: 2406 5666
電話受理時間 星期一至五：9:00 ~ 18:00
星期六：9:00～12:00
星期日及公眾假期休息

我機本來就係英文

竟然?

咁可能分日美版

可以客製化151種寶可夢樣式的襯衫「Pokémon Shirts」決定要在台灣以及香港開賣了！

散買平兩仙咩玩法

終於成功係Whatsmall 買到鬥士證，分享一下心得先

幾時買野好呀？
建議0:00am。我自己曾經試過20:00左右入到去，禁入去比錢時，發現Error，因為任天堂每日的銷售過一定amount後，Whatsmall會自動鎖左佢個Shop，要第二日先可以再購買（低能到一個點）

發現System busy時點算呀？
佢個website 會有條Link叫你返主頁或者上一頁。我自己建議不停禁條link，直到入到主頁，如果你入到主頁的話，就可以短時間內用到個Website

用到嗰website時點呀？
未開帳號的請先開帳號，開左的快快手加哂你想要的DLC入購物車到，然後make payment

買完後邊到搵到Code呀？
買完後直接去購買記錄到睇就睇到了

最後，點樣可以投訴香港任天堂，個Whatsmall真的垃圾到無得再垃圾

希望各位Ching成功買到DLC

Joker

Civilization VI now supports cross-platform cloud saves on Steam and #NintendoSwitch.

SuperMario Bros.: The Lost Levels,
Punch-Out!! Featuring Mr. Dream, and
Star Soldier are coming to Nintendo Entertainment System - #NintendoSwitchOnline on 04/10! #NES

龍珠hero應該有英文
見美版4月5出

唔知點解玩龍珠睇英文感覺會好怪 有時反而會唔明

P5S= P5 switch edition

不過係舊版，唔係reload

仲未玩 唔緊要

唔係25/4先有消息咩

留名睇任豚又射空炮

饅頭雄.jpg

鳩up咋嘛

你有game？我唔要呀！

P5 Switch 多方cross check後證實存在於best buy system

Also,

任豚又叫春

而家d dlc唔可以係eshop買要去第2度買?

屌你，真smb2

純港版game要用垃圾whatsmall買，國際版或者港版包裝game可以去返相應eshop買
所以我唔明上面做乜咁執著要響垃圾whatsmall買figther pass
又唔係特別平，又唔係易用，switch啲DLC又係同機所以acc共用，你話機戰T依啲純港版就迫住要幫襯垃圾whatsmall姐

成地都係啦，快d搵掃地阿姐啦

繁中

正呀

屌 可以係switch到繼續玩我嘅和平核爆使者甘地

同期仲有火紋
邊有咁多時間打機

唔洗返工咪多D時間打機囉

上少D連登，打少D飛機

時間就像精液，搓一搓便出來了

Tetris 99 v1.2
New Options for Pro Controller
New Victory Screen

Smash v2.0.2
?

Splatoon 2 v4.6
New Weapons

全部更新得

+制 skip

より小型で携帯性の高いNintendo Switchの可能性

Ok

其實佢出多2款唔同既機for唔同需要, 咁如果我買多部咁D game save咪呢部機一d個部機一d 分散哂?
佢又唔似已經實體卡咁將個save放係卡到可以隨時搵機打

Cloud save

唔係要過機先可以係另一部機login個ac?
之前3DS好似係咁

OS v6後可以跨機登入同共享遊戲

咁係咪實體卡同save都得?

龍珠D卡係GAME入面抽?

下載版先可以share
Save via cloud save

聽晚符文工房有生放送
有中文真係要支持買返隻

「ヴァンブレイス：コールドソウル」のコンシューマ機版が今夏発売。4月6日と7日に開催の「TOKYO SANDBOX」に日本語PC版がプレイアブル出展

【タイトル概要】
タイトル名：ヴァンブレイス：コールドソウル
ジャンル ：ローグライクRPG ＆ アドベンチャー
対応プラットフォーム：プレイステーション 4 / Nintendo Switch / Xbox One
リリース日：今夏発売予定

ps4

有中文不過都係冇風幻蘿

睇嚟要破戒買行貨
3ds我買得遲冇買限定，特價入咗DL版，今次日版限定同行貨都買

咪一直大叻講左switch版5 2020出
成日咁講有咩意義姐

符文工房Channel 4號晚7點
符文4SP & 符文5的最新情報

呢個咪大叻

係啊 每打一場都抽一張 有機會重覆

唔知英文版幾時出呢呢

好似無乜人玩咁
想睇多D comment都無

冇中文 睇唔明卡面效 同睇唔明劇情
唔想買左返黎玩唔晒入面d資訊

6月出多啦牧場物語
7月出符文工場
如果淨係有時間玩一隻
大家prefer玩邊隻多d?

符文4一定好玩
叮噹牧場要出左先知質素點

符文4係加強版，睇埋聽晚生放先諗都未遲

有冇玩過3ds？

冇
樓上有巴打叫我去巴哈睇下個玩法先

啱啱入咗部SWITCH，
想問下NSO嘅問題。
請問買咗NSO之後仲可唔可以轉區，
因為依家我用緊美帳玩Diablo 3，
但係又想玩日Ser Splatoon 2。

同埋美帳買家庭plan可唔可以加日帳啲人？

啱啱買咗機
想請教大家有咩game係可以上網連線打？

SP2本身就好似無分SERVER

Splatoon 2係跟game分ser,同埋平時無分ser,得fes先有分

買咗NSO的帳可以轉區，但係同你條無問題無關係

因為Splatoon 2玩咩server唔係跟個帳，係跟隻Game
買日版Splatoon 2就係日server，歐美版亦然，想玩日server請買日版
你用咩帳都可以入Game online，只要個帳有買NSO (港帳就應該要等23號先啦)

不過單人NSO係跟帳，無得轉 (除非係join家庭plan)
玩多帳就諗清楚邊個account join單人NSO

美帳買家庭plan可唔可以加日帳啲人?
可以

直燒

rf4 冷飯都有中文 姐係rf5幾乎100%有中文
雖然有冇中文都係咁玩 但可以推高個銷量對個系列都係好事

巴哈邊個板有

但係撞正火紋, 會唔會賣得差

留返D錢耕田好過

七龍珠個個 然後搵龍珠掌機子版 就搵到

可唔可以好似ps4咁二部機同時玩同一隻game?

G點

買左龍珠啦

唔可以同時

殘中嘛

RIP MC

* * *
Fami
Nintendo Switch／49852台
プレイステーション4／17286台
プレイステーション4 Pro／6577台
Xbox One X／64台
Xbox One S／28台
Newニンテンドー2DS LL（ニンテンドー2DS含む）／4291台
Newニンテンドー3DS LL／765台
プレイステーション Vita／717台

1位（初登場） Switch ヨッシークラフトワールド
50007本／任天堂／2019年3月29日発売

2位（先週1位） PS4 SEKIRO： SHADOWS DIE TWICE
44139本（累計：19万4860本）／フロム・ソフトウェア／2019年3月22日発売

3位（先週7位） Switch 大乱闘スマッシュブラザーズ SPECIAL
19349本（累計：299万2376本）／任天堂／2018年12月7日発売

4位（先週9位） Switch New スーパーマリオブラザーズ U デラックス
15238本（累計：54万7987本）／任天堂／2019年1月11日発売

5位（先週10位） Switch Minecraft
13667本（累計：70万7567本）／日本マイクロソフト／2018年6月21日発売

6位（初登場） PS4 ウイニングポスト9
12130本／コーエーテクモゲームス／2019年3月28日発売

7位（先週13位） Switch マリオカート8 デラックス
10889本（累計：223万6865本）／任天堂／2017年4月28日発売

8位（先週2位） PS4 スーパーロボット大戦T
9750本（累計：90978本）／バンダイナムコエンターテインメント／2019年3月20日発売

9位（先週14位） Switch ポケットモンスター Let’s Go! ピカチュウ・Let’s Go! イーブイ
9227本（累計：147万9158本）／ポケモン／2018年11月16日発売

10位（先週17位） Switch スプラトゥーン2
8706本（累計：302万0833本）／任天堂／2017年7月21日発売

Yoshi高過隻狼

幾時有dlc

Super Nintendo World theme park announced for Universal Studios Singapore

隻龍珠玩到某D關電腦係咁減氣又唔俾回氣
都唔知點打

好唔好玩

想問下龍珠有冇得轉英文?
唔想睇日文唔明講咩

又多隻Epic獨佔 真係好核突

完美變身會補滿氣
用加氣道具
用回氣基路仔
有啲角色被動技係加氣回氣
直接第一二round就殺
兩張合體變一張個啲通常每round自動回氣

Dragon Quest V 電影trailer

仲以為會用鳥山明樣

一諗起黑曜館初見又唔係幾想玩
イタイタイタイタイタイタイタイタイタイタイタイタイタイタイタイタイタイタイタイタイタイタイタイタイタイタイタイタイタイタイタイタイタイタイタイタイタイタイタイタイタイタイタイタイタイタイタイタイタイタイタイタイタイタイタイタイタイタイタイタ

Announcing the NEW Faceoff Deluxe+ Audio Wired Controller for Nintendo Switch!

Launching Summer 2019, our new controller features support for Vivox’s integrated in-game chat, premium game audio through a 3.5mm audio jack, patented on-board audio controls that let you adjust the audio on the fly right from your controller, two additional programmable buttons, and an interchangeable faceplate

The Faceoff Deluxe+ Audio Wired Controller will be available at launch in Red Camo and Purple Camo for $24.99.

有線唔買

符文4 = 牧場 打怪 採集 升武 溝女
叮噹未知....

唔知佢個online store會唔會賣埋game

我個user買左會員如果我老婆又開個save佢會玩唔到online?
定係佢user度login返我會員就得？

開個save定開個user?
開user就玩唔到online

入game果陣揀果個公仔頭

唔得，買family plan啦

想問下而家係咪周圍都冇mario party連joy con套裝

黃金見到好多間都有擺個盒出黎
但唔知入面有冇同有冇賣,冇貼價錢

下晝去望下，唔該晒

Feh Channel
聽朝1130
16分鐘

只期待呢隻

去黃金買機

唔係game+joycon set咋咩

係喎，你岩

“平成のゲーム 最高の1本”と、その思い出を教えてください！ 1本だけ選ぶなら、あなたは何を推す？【アンケート】

都幾難揀

揀一隻真係好難
但我會揀 PS 1既數碼暴龍世界

GBC pokemon金銀版

比卡超屌騾仔

もんむす・くえすと！ ぱらどっくすRPG

個故事係咪跟返3ds?

Seed呢

百度 勇戰rpg吧

Tetris (Gameboy)

說好的皮卡丘呢
日本配音版會點呢

原來有渡邊謙

唔俾心機追post
嬲

この度，日本一ソフトウェアは， PlayStation Vita，PlayStation 4用ソフト『ガレリアの地下迷宮と魔女ノ旅団』を，発売することを決定いたしました。

真係冇你份呀

我黑開呢套野點會追咁貼

老是常出現

行188見到yoahi 350連環保袋都係忍唔到

超種意Mario bro delux 打爆左仲有咩類似推薦

臭西

臭西冇晒日版

港版字體都幾好
可惜有中文兩隻字

旺角有間好似仲有? 賣Lego 嗰間

符文生放送

有冇人玩左龍珠？ 好玩嗎？

好想玩 但睇唔明日文

好玩, 好多卡
唔識日文會好難上手
好多卡D技能發動條件好複雜下
尤其隻GAME成千幾張卡

符文5有後宮的話就有100%買

單女的話要睇下有沒有岩心水

Gay marriage plz

有連動特典

新情報就係呢啲

符文4都好吸引

直接等5的情報算了

每次見到RF4就諗我餅玩左頭一日就冇玩落去既RF4帶

pro掣個電量真係好屈機

Why
玩落唔掂？
我冇玩過

剩買唔玩
剩課唔打

以前唔熟點玩
打後而係咁有驚出
結果

咁你要買返個SP啦

直接玩返3DS咪得

買SP G持出5

臭西第2關就囉唔齊紅幣

裹面仲有綠孖寶同任務關，有排你玩！

所以見到fb 好多人放二手

重玩左一陣發現太唔平衡 跟本剩打唔洗種野

每個禮拜一tweet

等mario maker

痴撚線

難怪隻龍珠卡GAME香港冇鋪入
卡又多, 技又多, 日文字又多
唔識日文果D要查住字典先玩得掂

其實街機有心搞既話可以學拉打同高達咁出隻港台版呃錢

千祈唔好出 唔係破產都唔掂
去親日本都玩成千蚊港幣 如果香港有

會揀邊個做新娘

Labo VR x Super Mario Odyssey & Zelda BOTW

更加要買了

ODYSSEY 只對應特別關卡
BOTW 全作可用VR遊玩

點操作，冇野托住喎

Odyssey VR mode都係4月26日出

真係俾我講中有得玩vr Zelda
但要托著部重野玩，手都痺

VR完都係第3身?

VR=用vr眼鏡做mon老任好波

VR Zelda 好似有d 睇頭

佢VR係第三身咁同體感視角有咩分別

VR神作Astro Bot都係第三身

Super Mario Maker on PS4 (LittleBigPlanet 3)

三秒鐘
不過個香港藍本景好靚

Zelda更新Vr mode會唔會多手更新埋複製bug

本來VR引唔係限死第一身咁單調嘅

其實佢個VR係咪無體感，純粹得個睇字？
如果要揸住部機又有體感，玩嗰陣時咪好似破地獄咁樣

應該係變3DS嗰種3D

預準定暈浪丸啦,PSVR另外有部機都暈,SWITCH手提得720P/30FPS,實暈到仆街

得兩隻手唔夠用點算好

念力

好孩子不要看系列

真心想試

British Academy of Film and Television Arts Games Awards winners 2019

GAME INNOVATION
ASTRO BOT RESCUE MISSION
CELESTE
CULTIST SIMULATOR
MOSS
Winner - NINTENDO LABO
RETURN OF THE OBRA DINN

FAMILY
LEGO DISNEY PIXAR’S THE INCREDIBLES
Winner - NINTENDO LABO
OVERCOOKED 2
POKÉMON: LET’S GO, PIKACHU! AND LET’S GO, EEVEE!
SUPER MARIO PARTY
YOKU’S ISLAND EXPRESS

スタジオイストリア馬場英雄氏が同社代表を退任。3月末でスクエニも退社に

做乜走嚟走去

PC版『オクトパストラベラー』韓国レーティング審査を通過。

SE真係乜都賺到最盡

因為佢唔係真の仲間

到底幾時公佈SFC,GBA果D 舊game

可能係NSO一/兩周年時先推出黎哄人續會

但VR唔係第一身就只係戲院Mode打機

部switch 好耐無叉電 岩岩諗住玩 叉左半個鐘教無反應

【速報】ファミ通アワード2018 ゲーム・オブ・ザ・イヤーは『モンスターハンター：ワールド』と『大乱闘スマッシュブラザーズ SPECIAL』がダブル受賞！

特登雙冠費事任豚嬲豬

Jm9

想問下龍珠有冇英文版
駛唔駛去美服下載

叉一晚先

希望得

插機落Dock時Dock有冇著一下燈

我都試過中伏,老任無得換電真係反智
插dock會差電->重開->唔夠電->熜機 LOOP
你差足一晚就無事嫁啦(應該)

做乜D驚發售同活動成日都簡我生日快槳果日

我見有出美版

呢隻冇中文版真係睇定d先買

依家見到隻スーパーリアル麻雀PV出番黎
係咪已經冇哂個d野

我都係諗住遲啲有特價先會考慮買
之前無玩過街機版，
睇過gameplay除左畫面爭啲之外，
砌下卡輕輕鬆鬆又有多少戰鬥畫面睇下都幾正

值得買既
不過唔識日文睇技都睇死人

識日文都仲要諗點砌deck

Top 10 most reputable companies in the 2019 U.S.

1. Netflix (NASDAQ: NFLX)
2. Hershey (NYSE: HSY)
3. Whirlpool (NYSE: WHR)
4. Rolex
5. McCormick & Company (NYSE: MKC)
6. Barnes & Noble (NYSE: BKS)
7. Hasbro (NASDAQ: HAS)
8. Costco Wholesale (NASDAQ: COST)
9. Nintendo (OTCMKTS: NYDOY)
10. The LEGO Group

即係遊戲王類別

US eShop 特價

Celeste $13.39 - 33% Off

Outlast: Bundle of Terror - $12.49 - 50% Off
Outlast 2 - $14.99 - 50% Off

Enter the Gungeon - $7.49 - 50% Off

老任官網其實都有講最少每半年叉一次電

老屎忽

我當時睇到都驚一驚
心諗唔撚係咁就無得救阿
差完一晚先發現虛驚一場

SQUARE ENIX 於 2018 年推出的 Nintendo Switch 專用 RPG《八方旅人（オクトパストラベラー）》在韓國通過了 PC 版的遊戲分級審查，申請者是在韓國負責 SQUARE ENIX 遊戲販售的 BANDAI NAMCO Entertainment Korea，這也讓本作推出 PC 版的可能性大幅提高。

一年都未夠就脫

耀西銷量勁過隻狼

有冇巴打知波西亞時光幾錢?
雖然係大陸廠整
但可以耕田又可以打怪
好有符文工房FEEL

去埋手機

用你首周同人地第2周比？

想問一下邊度有amiibo賣
一隻大約幾錢？

想買Zero Suit Samus, Palutena同 Bayonetta

以後同女女一齊組隊玩

好景同東方188大把啦，係唔知有無你要個D之麻

上淘寶買咗好多呢啲盒，好正

New Nintendo Labo VR Kit footage

部機叉左2日都開唔到㩒手制個pair 制都無燈 想問去整係咪要上老任度整

隔住盒嘟唔嘟到？

本身未拆都唔得，佢個底有塊野可以隔住D signal

係呀

直接差都開唔到
你真係唔好彩

好的知唔知大約幾錢

有啲人會喺個盒底開個窿嚟嘟又唔駛開個盒

我就為咗靚，所以我準備買第二套黎拆。。。

咁咪迫死強迫症

Yoshi機已爆

Yoshi's Island > Crafted World >> Wolly World >>>>>> New Island

過埋堆挑戰關 (難到 )

100% 花仲另有野unlock 但上網睇左覺得唔值
唔駛強求清記念品任務拎花

兩個人玩係互相陷害, 笑到玩唔到

全花有乜？

所以我一個人玩

Hi勁
大亂鬥岩先用肥超去到9.8
差0.1都唔去埋

Sid Meier's Civilization VI - Nintendo Switch
$39.99 $59.99

Gal Metal - 'World Tour' Edition - Nintendo Switch
$14.99 $29.99

都係分手game
唔小心食左對方
啲蛋跌曬

點解MHXX日版二手咁鬼平既 80都有交易

日版無中文

Diablo 3 Eternal Collection
$39.99 $59.99

thanks

一仔叻叻

其實佢係0仔

一直是一個零
有冇一齊玩3ds筆

而家有咩dock推薦?

想問一問 新出果幾隻 final fantasy冷飯 有中文版的嗎？
謝謝

有

VII, IX, X/X-2, XII 全部都有?
有無話要邊個地區版本才有？

謝謝

有冇逆轉的消息？

新出個隻龍珠，請問有冇攻略，Thank You

一開始玩下街機mode, 即係故事mode右邊果個
清兩三星儲下劵抽卡
抽卡揀Promote機抽, 普通抽第三板果個
Promote卡好多正卡, 儲到咁上下就可以對應四五星

IX買咗數位版，無中文
中文應該只係X同

XII

yoshi 應該每關玩到完美先下一關定
玩哂再慢慢落去完美左佢

我覺得爆左機先好d，如果有其他game想玩可以隨時轉唔心掛

Zodiac Interactiveは，NEXT Studioが開発を手がけた香港発のパズルゲーム「Death Coming」（PC / iOS）のNintendo Switch版を，2019年4月25日に発売すると発表した。またPlayStation 4版の販売もPlayStation Storeでスタートしており，こちらの価格は1079円（税込）となっている。

點解火紋七月尾先出 sem break頭兩個月點捱

多於一個profile就要買family plan
咁join完family其他profile登入返買左果個會員帳號就得？

準備好zelda全制霸

其他profile有自己NA架嘛，將依堆NA set做買左嗰個既家庭成員就得

基本玩法, 講得好詳細

👍研究下先

好彩未買

幾靚架D卡

右下角揀日本語, 有問卷做
鳩填之後有code送, 兩張好好用既卡

其他profile入同一個na得唔得

想買逆轉裁判會唔會好戇鳩GBA版已經打爆過五次以上

中文版喎 緊係買

玩咗咁多年老翻中文 終於有正版

上海
中国上海市徐汇区古美路1528号漕河泾现代服务园A1栋

深圳
中国广东省深圳市南山区高新科技园科技中一路腾讯大厦

關香港咩事
騰訊香港上市？

玩到就黎識背都要買
明明對上次玩1~3已經係中學時代
乜鬼供子子供, 香蕉手套, 鬧鐘,汽球聲,睇唔到紅色個D證據真係仲記得好清楚
應該可以當睇片咁睇

都未知幾時有中文更新

最近睇完佢套動畫就想玩返
1-3係神作，點玩都唔會厭

其實5同6都唔係好差, 大逆轉直頭出色
係3去4個落差太大

屌你capcom我要新作呀

梗係唔得
點解要咁執著同一個NA

唔掛香港名冇人買

廢事開

開個NA又唔係要排隊攞籌等半年，拎個email去申請咋嘛

逆檢2先係全系列最佳

Nintendo Switch用ソフト「Summer Pockets」のCEROレーティングが「C」（15才以上対象）に決定しました！
発売日は2019年6月20日（木）！
ショップ様オリジナル特典情報などをまとめました専用ページも間もなく正式オープンします！

又有冷飯galgame

再戰

日版活動:

＜開催期間>
2019年4月12日（金）21：00 ～ 2019年4月15日（月）14：59 (香港時間)

＜活動概要>

活動期間、根據排名獲得相應積分。
(※1位100ポイント、2位50ポイント、3位30ポイント、4～10位20ポイント、11～30位10ポイント、31～50位5ポイント、51位～80位2ポイント)

活動結束後將於獲得100分的玩家中抽選999人獲得999任天堂金幣(價值999yen)。

このイベントポイントを100ポイント獲得することで、抽選権を1口獲得、以降100ポイントごとに1口権利が追加されていきます。
每100分有一張抽奬券

美版係最多分嘅999人有獎

係咪用原廠火牛叉

258
隻驚loading好撚慢
仲有d lag

係啊

都唔冷啦 出左未夠1年 而且幾好玩

今日有逆轉？

真係有喎...買囉

原廠dock用type-c延長線會唔會磚?

唔會，磚只係因為某啲副廠dock擅自cut左啲chip姐

用緊sh350,見人話好似有機會磚
考慮緊買條延長線,唔想焗住部機

又開始傳11號direct

春

日日都傳架啦

上次direct啲情報幾乎全部都未實裝
再開咪都係搵笨

佢點都要4月開一次，MARIO MAKER 2 都未公佈發售同細節。
等到E3又太遲。

仲有joker日期
不過老任邊估到
隨時twitter direct公佈mario maker 2日期

真
238買左，完全中伏

等steam減價入返pc版

以WIIU咁弱勢初代賣350萬隻，唔似係twitter講完就算呀

有冇人會買FF10

joker 4月到而家都仲係咩都冇得睇

Senran Kagura Peach Ball won’t be censored in the west

即係要買美版?

佢意思係會跟足日版

我會
當年日版睇唔明劇情

好唔好玩? 未玩過FF10

就是傳統回合制JRPG
特色係培養角色係靠「走盤」，即你可以選定角色的培養路線，選擇注重速度定物攻之類的

巴打係講PC版？定switch版已經偷跑左？
對呢隻好有興趣

劇情聽講係係FF系列最好嗰幾集之一？
利申未玩過，但好有興趣

我....我就係細個日版唔明劇情先會今次買冷飯
但從音樂同畫面黎睇，當年係好震撼

我288 買
ching 邊度賣238?

唔係過版圖load 得咁hi 慢都ok
如果有更新load 快啲就好

switch 版

信和2/f正電梯口（1樓有間賣398，我嚇一跳之後得啖笑）

Switch 版真係咪撚買
Load得慢，開所有野都要lag半秒先開到（開地圖背包，箱，工作台），屌佢重要久唔久大lag一下

我玩佢定佢玩我？

你想玩佢，但佢玩鳩你

官方話16號會更新

咁等埋佢update有冇好轉先

呢d game手提玩好過用pc

係近代最好既FF

都幾近

就係因為佢手提好玩過pc 先係switch 買
忍多幾日先

應該話FF自從FFX之後既作品連寫個正常完整既故事都做唔到

係
唔係一早買左pc
重要平佢一半

明明10同10-2半年都比人屌
依家又上返神檯

利申中意10-2個戰鬥多D ATB緊張好多

好多FF fans都話FF7, FFX/X-2 故事最好，王道/同伴/愛情元素做得好

btw有無偷跑？

其實FFX-2個故事評價好兩極，比人讚既係戰鬥系統

你要追朔到FF7冇得講
我只係想講FFX 之後無一集FF 係寫到完整既故事

出面講姐
FF10同10-2對我黎講係回憶黎

係咪即係FFX/X2 個故事係無爛尾？

買左FF

好2極
有D人好唔中意X-2

日版會唔會有中字？

係兩隻實體，定係又係一實體一download code？

因為其實本身FFX故事好完整，
只係d人夾硬要個happy ending 先出個X2，
我都覺得X2其實有d多此一舉。

姐係買得日版

話最好 我覺得故事ff8好啲
整體ff9最好玩但係唔肯重製到而家都無官方中文

FF8 系統拉低唔少分

我偷睇咗少少gameplay係咪X2全程用女主角

ps1 game要佢重製咪即係由頭做過
se話無得hd化，不了

等佢重製
如無意外根據受歡迎程度9會係重製7之後出

不過隻7都唔知幾時會有

X2賣點係女主角換衫

逆轉裁判要8月先更新中撉，真係不了

幾時先有新直播呀

好想要Joker宣傳片, 劍盾同Astral Chain情報

pkm應該gf自己做返

逆轉真係唔急玩

隻龍珠真係易學難精，鋪鋪都係啱啱好先贏到，不過又真係幾好玩嘅

如果可以撳制skip咗啲必殺技，就好了，因為睇一兩次就好過癮，睇得多就會厭

另外我自己覺得手提mode好玩過TV mode

篤mon郁卡方便好多

Nintendo leaked Stage Builder for Smash Ultimate.

最過癮隻game，可以過下抽卡癮

《海腹川背 Fresh!》將在 4 月 30 日於亞洲地區代理推出中英日文合版實體盒裝版，遊戲內附有日文、英文以及繁體中文字幕。

VR 是咪呢幾日出...有巴打打算買的話可以講下zelda用VR評價

Odyssey/BOTW 4/26先更新

BOTW個效果應該似用3DS開3D玩

今日出個隻都無中文

但係要拎住玩
最好等第3方出頭帶

美版係咪冇 填完搵唔到個code

手工嘢就自己整啦

堅唔識
自己整驚跌

趴/瞓起張床到玩

都有得諗

唔知zelda個vr mode會唔會強制要你插個joycon落部機
如果會既就仆街

會，好似zelda用弓可以用joycon瞄
個VR視覺需要joycon捕捉（斷估）

如果真係既話即係自己整/有第3方整帶都冇用
一定要用手提mode玩
除非佢可以照用插住既joycon黎做vr,再另外連多對pro掣/joycon

今期FAMI通證實咗牧場物語開發中

咁叮噹唔使買

到最後doraemon好玩過正傳

緊係冇

Never pre-order

呢個可能性好高

ポケットモンスター カードポッド for Nintendo Switch

開發緊
支那嗰隻嘛

咁耐都無pokemon情報,救命

其實只係過左一個月鬆Ｄ

整adapter，條線約一米長，一頭插機一頭插joy-con，不過就冇得擰頭體感control，要好似TV mode用pro-con咁，靠手掣體感

當然最好都係佢support兩對掣，但唔覺得佢會咁做，會嘅話就插joy-con體感再pro-con玩最好

記憶中好似試過joy-con分兩隻手渣，用弓個體感微調好似係計左邊掣(定右邊)

『進擊的巨人２ -Final Battle-』新動作系統「對人立體機動戰鬥①」

『進擊的巨人２ -Final Battle-』新動作系統「對人立體機動戰鬥②」

玩住開心版先囉

4/11 EU Eshop Blockbuster sale
til 25/4

Super Mario Odyssey: 33% off
The Elder Scrolls V: Skyrim: 50% off
Mario + Rabbids Kingdom Battle: 50% off
The Legend of Zelda: Breath of the Wild: 30% off
L.A. Noire: 66% off
Xenoblade Chronicles 2: 33% off
Crash Bandicoot N. Sane Trilogy: 34% off
Diablo III: Eternal Collection: 30%
Monster Hunter Generations Ultimate: 42% off
Octopath Traveler: 33% off
Dark Souls Remastered: 30% off
Wolfenstein II: The New Colossus: 33% off
Doom: 50% off

新果隻大亂鬥link amiibo拎去botw嘟會出乜?

Switch『ポケットモンスター ソード・シールド』はがねタイプ最強クラスの技名コンテストが開始予定

NES Classics現已對應中文介面/簡介

今日出個隻逆轉裁判同之前出個隻有咩分別？

誓約勝利之劍

盾個隻點出呢招

英文版

今日終於買咗隻龍珠

Rho Aias

係時候買MH

想問 US eshop係咪一樣咁sale

Yoshi二周目新關第一關個難度高過一周目唔少

挑戰關來
無所謂二周目

要拎齊都唔易

我的賓周

今日買咗了，＄335

要扣一半血㗎，賓周都損

飾拳

Nintendo Switch／46850台
プレイステーション4／8347台
プレイステーション4 Pro／5507台
Xbox One X／60台
Xbox One S／33台
Newニンテンドー2DS LL（ニンテンドー2DS含む）／3469台
Newニンテンドー3DS LL／919台
プレイステーション Vita／482台

1位（初登場） Switch スーパードラゴンボールヒーローズ ワールドミッション
70990本／バンダイナムコエンターテインメント／2019年4月4日発売

2位（先週1位） Switch ヨッシークラフトワールド
28468本（累計：78475本）／任天堂／2019年3月29日発売

3位（先週2位） PS4 SEKIRO： SHADOWS DIE TWICE
18101本（累計：21万2961本）／フロム・ソフトウェア／2019年3月22日発売

4位（先週3位） Switch 大乱闘スマッシュブラザーズ SPECIAL
14775本（累計：300万7151本）／任天堂／2018年12月7日発売

5位（先週5位） Switch Minecraft
12278本（累計：71万9845本）／日本マイクロソフト／2018年6月21日発売

6位（先週4位） Switch New スーパーマリオブラザーズ U デラックス
12111本（累計：56万98本）／任天堂／2019年1月11日発売

7位（先週7位） Switch マリオカート8 デラックス
9551本（累計：224万6416本）／任天堂／2017年4月28日発売

8位（先週10位） Switch スプラトゥーン2
8161本（累計：302万8994本）／任天堂／2017年7月21日発売

9位（先週14位） Switch ゼルダの伝説 ブレス オブ ザ ワイルド
6309本（累計：128万1348本）／任天堂／2017年3月3日発売

10位（先週12位） Switch スーパー マリオパーティ
6305本（累計：99万1550本）／任天堂／2018年10月5日発売

今回TOP10入りした初登場タイトルはこの1本。相変わらずNintendo Switch用ソフトが強いが、『大乱闘スマッシュブラザーズ SPECIAL』が発売17週目で累計販売本数300万本を突破。Nintendo Switch用ソフトとしては、『スプラトゥーン2』に次いで2本目の快挙となった。

依家有咩Source

^

講下劍盾，真的麻煩換左批翻譯

上次日月的Z招式的名真是好鬼難頂

兩邊機戰都直接收皮

睇嚟11號個大叻又空炮？

傳聞都要睇個source可唔可信先得架嘛

我想問通常2200定2300公佈?

2200

機戰一早就應該要攞去改造啦

一直諗緊如果機戰可以改用SD gundam online的玩法

唔使諗
肯定照搬

四張一樣咁......

唔知大家有冇玩過FC 定係 SFC 果隻 sd 高達圓卓騎士，不如機戰好似佢咁出返隻RPG 仲好啦.

想問下邊度買labo driving kit 最平

期待已久嘅大叻

數碼暴龍無晒消息

日本ns online 係咪冇可能轉

Casting Detective Pikachu

Hellblade: Senua's Sacrifice | Switch VS PS4

咁肉酸既

S_Roberto: 好過Detective Pikachu

超夢夢反擊戰：R

其實今集機戰都ok,起碼好過上集不停震先

事實

皺皮倫

呢隻咩game？

Astral Chain星際鎖鏈

等緊j 桂正和d囡囡

睇圖好靚咁

我反而覺得Detective Pikachu既真實感幾有新鮮感，唔錯

隻vr出左未，有無人試過？

mh之後就好少玩 係唔係冇大作啦

自己睇第一頁啦

大部分人都係既
除左某d人

我覺得兩邊都唔錯
不過超夢夢果套啲模型上色太暗同背景唔係好夾

求Labo VR入門版報價

係咪出多啦a夢3D個間公司畫咁似樣

白金野

個人覺得最好睇定少少先（等出左後3-4日的評價）

不過又怕慢左無哂特別版賣

回來mhxx

我都係獵人黎

2019年仲mhxx

唔知今日vr會唔會偷跑

買咗01同02，02仲未砌

我要入門版呀
Full kit 無位放啦

300蚊買個紙皮vr眼鏡同兩塊鏡片🤔

任豚失格

已pre-order特別版
淨係J soundtrack都夠

等你包膠呀巴打

想問下巴打pre-order左咩版本（中/日/英）？
有無設定集
同埋幾錢

無得轉

Labo全部都係一對joycon架啦

670抵 wo

有冇人入左labo04 幾銀

等埋個trailer 介紹遊戲玩法

岩就

不過望著e家的相
覺得只可以係隻驚到見到舊時的香港特色

其實可以訂左先，佢未出貨前一日都仲可以取消

有冇一齊買joycon 然後交換色
想要灰+黃/ 綠+黃/灰+綠

反正點改都好,D任豚到時都會shut up and take my money

Hi勁，溫水煮蛙

隻比卡超勾引左我

btw CMHK

188 驚HIT

關sir d fd黎既

係皮卡丘 (發音：Pikachu)
老任真係無所不用其極

[NS] [PKM] Pokemon劍盾售前討論區 #3 蕭巴提提你 星期日MSS

費事被屈毛

How much

聽日先去睇

我係日森都訂左呢2隻, 希望好似之前咁, 日版都有中文字幕啦

1對咋喎

你睇清楚先啦

一對咋嘛，何來三對
大哥，labo出左都就黎一年啦

手腳兩對

出左成年都仲有人以為手腳要用joycon

輕量版 喜利288
好少貨

套裝528

個個都驚蟹

冇計之前嗰啲都唔係特別好賣
又咁大盒阻住個倉

有人試左未

IGN: Unboxing the Nintendo Labo VR Kit

-------------

GameXplain: Labo VR is the Real Deal - REVIEW

The Verge: Nintendo Labo VR review: DIY arcade

Virtual Boy on Switch?! Labo VR’s Retro Easter Egg!

The Nintendo Switch's Labo VR Kit Is Cheap VR That Doesn't Suck

Nintendo Labo VR is better than you think

Nintendo Labo Toy-Con 04: VR Kit review – better than you’d think

Nintendo's Answer to VR is Obtuse in The Most Nintendo of Ways

Nintendo Labo VR is VR at its simplest - but also its most magical

---------------------------

Nintendo Labo's software guru explains the firm's vision for VR

BBC: Can Nintendo make virtual reality gaming a success?

Nintendolife: Let’s Make a Labo VR Switch Game LIVE

eu eshop個sale開始未
想買DS

要托住部機黎打成功極有限

yess

It’s not surprising that Labo VR cannot compete with the likes of Oculus, Vive, and PlayStation VR, but I was impressed by the software and the general cleverness of how it all works. The price point is welcoming for Switch owners who want to experiment with VR, and with a 7+ suggested age rating, it’s the best VR for younger players (other headsets typically suggest players be at least 12 years old). Labo VR is a novelty, to be sure, but it knows its limitations and constructs some fun experiences within those boundaries.

你見佢無砌就知可信度有限

d字好朦

Inside FINAL FANTASY VII

Support返3DS GAME就另計

解像度真係
雖然係接受範圍之內
希望佢set大d字

Star Wars™ Pinball - Announcement Trailer - Nintendo Switch

呢幾個月係咪會有新switch發佈
以家日日想岀機
但個mon得720p唔係好接受到

『GOD EATER 3』Nintendo Switch(TM)版 発売決定トレーラー

無法播放影片

知唔知今集評價如何

真
買咗full set而家砌左眼鏡
其他得閑先砌
等26號更新薩爾達

又喺啲賣唔出既垃圾先上

買輕量等26號

果然係bandai

5月12出都會考慮下 7月個個都有一堆大作邊個玩佢

8人果陣會lag到咩地步

想問mon hunt係咪美國eshop買 先有中文?

Code Vein呢DLLM笨大

知唔知eu sales邊到最平，我見網站寫瑞典最平，堅唔堅？

出左第3方頭帶未

無人知，依度無內部員工

Anyway，就算出新咪又係720p mon

TOV
係咪暗示TOV事件

我玩
反正會買的game唔多，GE又襟擺

6月13日發售的任天堂哆啦A夢農場物語日版將會只有日文字幕.
中文版會在日版發售後的1/2個月內發售, 發售日待定.

竟然唔用update

可能有60FPS zelda

Octopath Traveler coming to PC on June 7

脫任

60fps有機會

笨大邊會比你日版UPDATE (10隻都唔知有冇2隻)

唔關事，無論係邊度買mhxx必定是日文，mhgu則一定有中英文

有無人知首歌 係咩 幾好聽 但揾唔到

第三方嚟講，係得光榮先會日版update

條片一開頭右下角有寫

無wor

呢個先岩

轉咗mon生產商，話唔定有1080p

好似係限定版soundtrack 入面首Nemesis

改用1080mon好多野要改，唔係話換隻mon咁簡單，首先舊game唔support，新game啲廠未必遷就你handheld都出1080(姑且假設左部機性能夠handheld都行1080仲要可以keep返依家既發熱量同電量)，到時1080mon行720仲衰過依家
同埋作為用家，依家隻720p mon真係無你諗咁差

睇嚟BD續作都凶多吉少

但係普遍d game都係用gpu clock speed去控制個畫質
d人將部switch超咗頻 handheld d畫面靚咗好多

依家日廠策略係咪PS4平台賣得差果果D GAME移植去SWITCH試下?

第3方PLAN B

つくる、おてがるVR。『Nintendo Labo Toy-Con 04: VR Kit』は本日発売です。

本身god eater就係掌機出身 而家番番掌機有咩問題

同期出都話
依家成日家用出半年至一年先話有switch

想問點解 us eshop sale 仲未更新

有dark soul/BotW/.... 個sale係eu sale喎

Thanks ar!

我認為只係SE賺徥唔好浪費啫
佢要脫任既話出PS4版啦。

Nintendo Portugal leaked LA Noire VR for Switch ?